tvb黎講依家有無咩新啲既人算係演技在線架？

男既何廣沛
女既馮盈盈
仲有無？？？

fyy 演技

果欄ok ar

林凱恩唔錯

做自己 無顧忌

周麗欣
不過三十幾了

在乜撚嘢線呀大陸仔

一時時啦，鍾意都咁話，畢竟唔可以讚得太誇啊

吓

乜撚野演技在線呀收皮啦屌點解咁撚多人覆

貝貝

冇看垃圾tvb好幾年，只知啲演員一代不如一代，掂的都返大陸拍找大錢啦

何廣沛把雞仔聲
做啞嘅可能好睇
睇超時空男臣 難頂到

你up乜啊 乜鳩野叫演技在線啊

演技在線
咪鬼用大陸字啦

up乜鳩
恐怖在線我就知
明明都係打咁多個字，係都要用d九唔搭八嘅用語

睇過佢幾套，唔覺有咩演技
如果同 Rocky 陳智燊比可能有嘅

同期睇張振朗好過
條死乸型仲食埋朱朱